嘔到7彩

各位有冇咩方法係可以止嘔
我嘔左成日食左止嘔藥都冇好..
感激不盡

樓主加油 我個肚脹到仆街想嘔都嘔晍到

有冇嘔埋右

連登有愛 多謝巴打